海通咁惡嘅

海通特意提醒員工守則

傳送門：

中資係咁撚樣架啦

海通員工唔好話比人知自己係跟海通嘅咪得囉, 休班金融從業員

揾日射走啲股票去匯豐先！

有貨既，快d射走佢

教大家一個成語
陽奉陰違